<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Film Catalog2</string>
    <string name="overview_a_star">Musisi kawakan Jackson Maine menemukan - dan jatuh cinta dengan - artis yang sedang berjuang Ally. Dia baru saja menyerah pada mimpinya untuk menjadi besar sebagai penyanyi - sampai Jack membujuknya menjadi sorotan. Tetapi bahkan ketika karier Ally lepas landas, sisi pribadi dari hubungan mereka hancur, ketika Jack berjuang terus-menerus dengan setan-setan internalnya sendiri.</string>
    <string name="change_language_setting">ubah pengaturan bahasa</string>
    <string name="overview_alita">Ketika Alita terbangun tanpa ingatan tentang siapa dia di dunia masa depan yang tidak dia kenal, dia ditangkap oleh Ido, seorang dokter yang penuh kasih yang menyadari bahwa di suatu tempat dalam cangkang cyborg yang ditinggalkan ini adalah hati dan jiwa seorang wanita muda dengan luar biasa. lalu.</string>
    <string name="overview_aquaman">Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian ke permukaan. Yang menghalangi jalannya adalah Arthur Curry, lelaki setengah manusia Orm, setengah saudara Atlantis dan pewaris sejati takhta.</string>
    <string name="overview_arrow">Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas ketika kapal pesiarnya hilang di laut. Dia kembali lima tahun kemudian seorang pria yang berubah, bertekad untuk membersihkan kota sebagai main hakim sendiri bersenjatakan busur.</string>
    <string name="overview_bohemian">Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris bass John Deacon membawa dunia musik dengan badai ketika mereka membentuk band rock n roll Queen pada tahun 1970. Lagu-lagu hit menjadi klasik instan. Ketika gaya hidup Mercury yang semakin liar mulai lepas kendali, Queen segera menghadapi tantangan terbesarnya - menemukan cara untuk menjaga band tetap bersama di tengah kesuksesan dan kelebihan.</string>
    <string name="overview_creed">Antara kewajiban pribadi dan pelatihan untuk pertarungan besar berikutnya melawan lawan yang memiliki ikatan dengan masa lalu keluarganya, Adonis Creed menghadapi tantangan hidupnya.</string>
    <string name="overview_crimes">"Gellert Grindelwald telah lolos dari penjara dan mulai mengumpulkan pengikut untuk tujuan-nya - meninggikan penyihir di atas semua makhluk non-magis. Satu-satunya yang mampu menghentikannya adalah penyihir yang pernah ia sebut teman terdekatnya, Albus Dumbledore. Namun, Dumbledore perlu mencari bantuan dari penyihir yang pernah menggagalkan Grindelwald sebelumnya, mantan muridnya Newt Scamander, yang setuju untuk membantu, tidak menyadari bahaya yang ada di depan. Garis digambar saat cinta dan kesetiaan diuji, bahkan di antara teman dan keluarga yang paling sejati, di dunia sihir yang semakin terpecah. "</string>
    <string name="overview_doom">Anggota Patroli Doom masing-masing mengalami kecelakaan mengerikan yang memberi mereka kemampuan manusia super - tetapi juga membuat mereka terluka dan cacat. Trauma dan tertindas, tim menemukan tujuan melalui Ketua, yang menyatukan mereka untuk menyelidiki fenomena aneh yang ada - dan untuk melindungi Bumi dari apa yang mereka temukan.</string>
    <string name="overview_dragon">Ketika Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan utopia naga yang damai, penemuan Toothless \'dari pasangan yang tak teruji dan sukar ditangkap membuat Night Fury menjauh. Ketika bahaya meningkat di rumah dan pemerintahan Hiccup sebagai kepala desa diuji, baik naga dan pengendara harus membuat keputusan yang mustahil untuk menyelamatkan jenis mereka.</string>
    <string name="overview_dragonball">"Dahulu kala di pegunungan, seorang master pertempuran yang dikenal sebagai Gohan menemukan seorang bocah aneh yang ia beri nama Goku. Gohan membesarkannya dan melatih Goku dalam seni bela diri sampai dia mati. Bocah muda dan sangat kuat itu sendirian, tetapi mudah dikelola. Kemudian suatu hari, Goku bertemu dengan seorang gadis remaja bernama Bulma, yang pencariannya untuk Bola Naga mistis membawanya ke rumah Goku. Bersama-sama, mereka berangkat untuk menemukan ketujuh dan mengabulkan keinginannya. "</string>
    <string name="overview_fairtail">Lucy adalah seorang gadis berusia 17 tahun, yang ingin menjadi penyihir penuh. Suatu hari ketika mengunjungi Kota Harujion, dia bertemu Natsu, seorang pemuda yang mudah sakit karena segala jenis transportasi. Tapi Natsu bukan anak biasa, dia anggota dari salah satu serikat penyihir paling terkenal di dunia Fairy Tail.</string>
    <string name="overview_flash">"Setelah akselerator partikel menyebabkan badai aneh, Penyelidik CSI Barry Allen disambar petir dan jatuh koma. Beberapa bulan kemudian dia terbangun dengan kekuatan kecepatan super, memberinya kemampuan untuk bergerak melalui Central City seperti malaikat penjaga yang tak terlihat. Meskipun awalnya senang dengan kekuatan barunya, Barry terkejut menemukan bahwa dia bukan satu-satunya meta-human yang diciptakan setelah ledakan akselerator - dan tidak semua orang menggunakan kekuatan baru mereka untuk kebaikan. Barry bermitra dengan S.T.A.R. Lab dan mendedikasikan hidupnya untuk melindungi yang tidak bersalah. Untuk saat ini, hanya beberapa teman dekat dan rekan yang tahu bahwa Barry secara harfiah adalah manusia tercepat, tetapi tidak lama sebelum dunia mengetahui apa yang menjadi Barry Allen ... The Flash. "</string>
    <string name="overview_glass">Dalam serangkaian pertemuan yang meningkat, mantan penjaga keamanan David Dunn menggunakan kemampuan supernaturalnya untuk melacak Kevin Wendell Crumb, seorang lelaki terganggu yang memiliki dua puluh empat kepribadian. Sementara itu, kehadiran bayangan Elia Price muncul sebagai seorang orkestra yang menyimpan rahasia penting bagi keduanya.</string>
    <string name="overview_grey">"Ikuti kehidupan pribadi dan profesional sekelompok dokter di Rumah Sakit Gray Sloan Memorial di Seattle. "</string>
    <string name="overview_iron">Danny Rand muncul kembali 15 tahun setelah dianggap mati. Sekarang, dengan kekuatan Iron Fist, ia berusaha untuk merebut kembali masa lalunya dan memenuhi takdirnya.</string>
    <string name="overview_mary">Pada tahun 1561, Mary Stuart, janda Raja Prancis, kembali ke Skotlandia, merebut kembali tahta yang sah dan mengancam masa depan Ratu Elizabeth I sebagai penguasa Inggris, karena ia memiliki klaim sah atas takhta Inggris. Pengkhianatan, pemberontakan, konspirasi, dan pilihan hidup mereka sendiri membahayakan Ratu. Mereka mengalami biaya kekuasaan yang pahit, sampai nasib tragis mereka akhirnya terpenuhi.</string>
    <string name="overview_master">Menyusul kekalahannya oleh Master Ip, Cheung Tin Chi (Zhang) mencoba untuk membuat hidup dengan putranya yang masih muda di Hong Kong, menunggu meja di sebuah bar yang melayani ekspatriat. Tapi itu tidak lama sebelum campuran orang asing, uang, dan pemimpin triad menariknya sekali lagi ke pertarungan.</string>
    <string name="overview_mortal">Beribu-ribu tahun di masa depan, kota-kota di bumi menjelajah dunia dengan roda besar, saling melahap dalam perjuangan untuk sumber daya yang semakin berkurang. Di salah satu kota traksi besar ini, London tua, Tom Natsworthy mengalami perjumpaan tak terduga dengan seorang wanita muda misterius dari daerah terlantar yang akan mengubah jalan hidupnya selamanya.</string>
    <string name="overview_naruto">Naruto Shippuuden adalah kelanjutan dari serial TV animasi asli Naruto. Kisah ini berkisah tentang Uzumaki Naruto yang lebih tua dan sedikit lebih matang dan upayanya untuk menyelamatkan temannya Uchiha Sasuke dari cengkeraman Shinobi seperti ular, Orochimaru. Setelah 2 setengah tahun, Naruto akhirnya kembali ke desanya Konoha, dan mulai mewujudkan ambisinya, meskipun itu tidak akan mudah, karena Dia telah mengumpulkan beberapa musuh (lebih berbahaya), seperti organisasi shinobi. ; Akatsuki.</string>
    <string name="overview_ncis">Dari pembunuhan dan spionase hingga terorisme dan kapal selam curian, tim agen khusus menyelidiki kejahatan apa pun yang memiliki sedikit bukti yang terhubung dengan personel Angkatan Laut dan Korps Marinir, terlepas dari pangkat atau posisi.</string>
    <string name="overview_overlord">Prancis, Juni 1944. Menjelang D-Day, beberapa pasukan terjun payung Amerika jatuh di belakang garis musuh setelah pesawat mereka jatuh ketika sedang dalam misi untuk menghancurkan menara radio di sebuah desa kecil dekat pantai Normandia. Setelah mencapai target mereka, pasukan terjun payung yang masih hidup menyadari bahwa, selain melawan pasukan Nazi yang berpatroli di desa, mereka juga harus bertarung melawan sesuatu yang lain.</string>
    <string name="overview_riverdale">Berada di masa kini, seri ini menawarkan pandangan yang berani dan subversif pada Archie, Betty, Veronica dan teman-teman mereka, menjelajahi surreality kehidupan kota kecil, kegelapan dan keanehan yang meluap-luap di bawah fasad Riverdale yang sehat.</string>
    <string name="overview_robin">Seorang pejuang perang yang keras dan komandan Moornya melakukan pemberontakan yang berani melawan mahkota Inggris yang korup.</string>
    <string name="overview_simpsons">Bertempat di Springfield, kota rata-rata di Amerika, pertunjukan ini berfokus pada kejenakaan dan petualangan sehari-hari keluarga Simpson; Homer, Marge, Bart, Lisa dan Maggie, serta ribuan pemain virtual. Sejak awal, serial ini telah menjadi ikon budaya pop, menarik ratusan selebriti menjadi bintang tamu. Acara ini juga menjadi terkenal karena satirnya yang tak kenal takut terhadap kehidupan politik, media, dan Amerika secara umum.</string>
    <string name="overview_supergirl">"Kara Zor-El, 24 tahun, yang ditangkap oleh keluarga Danvers ketika dia berusia 13 tahun setelah diusir dari Krypton, harus belajar merangkul kekuatannya setelah sebelumnya menyembunyikannya. Danvers mengajarinya untuk berhati-hati dengan kekuatannya, sampai dia harus mengungkapkannya selama bencana yang tak terduga, menempatkannya dalam perjalanan kepahlawanannya. "</string>
    <string name="overview_supernatural">"Ketika mereka masih kecil, Sam dan Dean Winchester kehilangan ibu mereka karena kekuatan gaib yang misterius dan iblis. Selanjutnya, ayah mereka membesarkan mereka menjadi tentara. Dia mengajari mereka tentang kejahatan paranormal yang hidup di sudut-sudut gelap dan di jalan belakang Amerika ... dan dia mengajari mereka cara membunuhnya. Sekarang, saudara-saudara Winchester menjelajahi seluruh negeri dengan 67 Chevy Impala mereka, melawan setiap jenis ancaman gaib yang mereka temui di sepanjang jalan. "</string>
    <string name="overview_umbrella">Keluarga para pahlawan super yang disfungsional berkumpul untuk memecahkan misteri kematian ayah mereka, ancaman kiamat, dan banyak lagi.</string>
    <string name="tab_text_kedua">Acara Tv</string>
    <string name="tab_text_pertama">Film</string>
    <string name="title_a_star">A Star Is Born (2018)</string>
    <string name="title_activity">katalog film</string>
    <string name="title_activity_list_film">List Film</string>
    <string name="title_alita">Alita: Battle Angel (2019)</string>
    <string name="title_aquaman">Aquaman (2018)</string>
    <string name="title_arrow">Arrow (2012)</string>
    <string name="title_bohemian">Bohemian Rhapsody (2018)</string>
    <string name="title_creed">Creed II (2018)</string>
    <string name="title_crimes">Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald (2018)</string>
    <string name="title_doom">Doom Patrol (2019)</string>
    <string name="title_dragon">How to Train Your Dragon: The Hidden World (2019)</string>
    <string name="title_dragonball">Dragon Ball (1986)</string>
    <string name="title_fairtail">Fairy Tail (2009)</string>
    <string name="title_flash">The Flash (2014)</string>
    <string name="title_glass">Glass (2019)</string>
    <string name="title_grey">Grey Anatomy (2005)</string>
    <string name="title_iron">Marvel Iron Fist (2017)</string>
    <string name="title_mary">Mary Queen of Scots (2018)</string>
    <string name="title_master">Master Z: Ip Man Legacy (2018)</string>
    <string name="title_mortal">Mortal Engines (2018)</string>
    <string name="title_naruto">Naruto Shippūden (2007)</string>
    <string name="title_ncis">NCIS (2003)</string>
    <string name="title_overlord">Overlord (2018)</string>
    <string name="title_riverdale">Riverdale (2017)</string>
    <string name="title_robin">Robin Hood (2018)</string>
    <string name="title_simpsons">The Simpsons (1989)</string>
    <string name="title_supergirl">Supergirl (2015)</string>
    <string name="title_supernatural">Supernatural (2005)</string>
    <string name="title_umbrella">The Umbrella Academy (2019)</string>
    <string name="title_joker">Joker (2019)</string>
    <string name="overview_joker">Selama 1980-an, seorang komedian gagal gagal menjadi gila dan beralih ke kehidupan kejahatan dan kekacauan di Kota Gotham sambil menjadi tokoh kejahatan psikopat terkenal.</string>
    <string name="title_lady">Lady and the Tramp (2019)</string>
    <string name="overview_lady">Kisah cinta antara Cocker Spaniel yang dimanja bernama Lady dan anjing jalanan bernama Tramp. Lady menemukan dirinya di jalan setelah pemiliknya punya bayi dan diselamatkan dari paket oleh Tramp, yang mencoba menunjukkan padanya untuk menjalani hidupnya tanpa alas kaki dan bebas kerah.</string>
    <string name="title_fast">Fast dan Furious Presents: Hobbs dan Shaw (2019)</string>
    <string name="overview_fast"> Sejak Agen Layanan Keamanan Diplomatik AS Hobbs dan Shaw yang terbuang tanpa hukum pertama kali berhadapan, mereka hanya bertukar pukulan dan kata-kata buruk. Tetapi ketika tindakan cyber-genetika yang meningkat anarkis Brixton tindakan kejam mengancam masa depan umat manusia, keduanya bergabung untuk mengalahkannya. A spin-off dari "The Fate of the Furious berfokus pada Johnson Johnson Luke Hobbs dan Statham Deckard Shaw.</string>


</resources>